我屌你地老母又話杯葛 舐共餐廳仲係坐爆呀DLLM

咩定位出幾多力真係唔撚緊要 俾少少骨氣
屌你老母叉雞飯凍撚茶凍撚水周圍都有
咪撚再幫襯藍絲冚家鏟

唔撚該你地 大把人整罷食網罷食App
睇清楚搵岩先好食 撐警就係仆街就係抵撚死要執笠

光復香港 時代革命
黑警死全家

如果你係張相入面見到自己排緊隊我希望你好好反省下點解咁撚簡單都唔做仲要助紂為虐

就咁望出面班友都唔似自己友啦